Q: Best example of Research Methods?
Correct: Option A
Why: Reason for Option A

Q: Best example of Biological Psychology?
Correct: Option B
Why: Reason for Option B

Q: Best example of Research Methods?
Correct: Option C
Why: Reason for Option C

Q: Best example of Biological Psychology?
Correct: Option A
Why: Reason for Option A

Q: Best example of Research Methods?
Correct: Option A
Why: Reason for Option A

Q: Best example of Biological Psychology?
Correct: Option B
Why: Reason for Option B

Q: Best example of Research Methods?
Correct: Option D
Why: Reason for Option D

Q: Best example of Biological Psychology?
Correct: Option E
Why: Reason for Option E

Q: Best example of Research Methods?
Correct: Option A
Why: Reason for Option A

Q: Best example of Biological Psychology?
Correct: Option A
Why: Reason for Option A
