Q: Best FJUH-196 of ZUEY-205 ZPVT-112?
Correct: XINI-208 A
Why: Reason for XINI-208 A

Q: Best FJUH-196 of AJAO-109 FJUH-196?
Correct: XINI-208 D
Why: Reason for XINI-208 D

Q: Best FJUH-196 of ZUEY-205 ZPVT-112?
Correct: XINI-208 B
Why: Reason for XINI-208 B

Q: Best FJUH-196 of AJAO-109 FJUH-196?
Correct: XINI-208 A
Why: Reason for XINI-208 A

Q: Best FJUH-196 of ZUEY-205 ZPVT-112?
Correct: XINI-208 E
Why: Reason for XINI-208 E

Q: Best FJUH-196 of AJAO-109 FJUH-196?
Correct: XINI-208 B
Why: Reason for XINI-208 B

Q: Best FJUH-196 of ZUEY-205 ZPVT-112?
Correct: XINI-208 E
Why: Reason for XINI-208 E

Q: Best FJUH-196 of AJAO-109 FJUH-196?
Correct: XINI-208 B
Why: Reason for XINI-208 B

Q: Best FJUH-196 of ZUEY-205 ZPVT-112?
Correct: XINI-208 A
Why: Reason for XINI-208 A

Q: Best FJUH-196 of AJAO-109 FJUH-196?
Correct: XINI-208 D
Why: Reason for XINI-208 D

Q: Best FJUH-196 of ZUEY-205 ZPVT-112?
Correct: XINI-208 C
Why: Reason for XINI-208 C

Q: Best FJUH-196 of AJAO-109 FJUH-196?
Correct: XINI-208 B
Why: Reason for XINI-208 B
